是日早 零技巧 一分鐘煮完

又咸又甜個人建議牛奶粟米片配面包/ 多士；蛋配米粉/ 面 。

不了

可可脆片垃圾食物黎

話明一分鐘煮完
食完即刻出到門口

劣食師